（內有美女圖）朗豪坊對面檔龍躉魚蛋賣$40一串！！！！！！！！

地點: 朗豪坊對面小食店真知味
我: 阿姐，一串魚旦(遞上$100)
阿姐: $40 (接過$100)
我:幾錢話?
阿姐:$40……(隔三秒)細既$30……
我: ……(立即收番張$100)

圖為行多兩個街口囍囍美食既辣魚旦…七蚊六粒!

用龍躉做架???????
你劏大陸閪咪算囉，連港人都劏

G

想要麻友友

剪指甲啦

人人都知係黑店，你都仲要幫襯，會唔會係你問題？

金盈又淫左

ching收返張100咁唔大方既

現實係樓主死死氣比左40蚊食魚蛋
口中𡀝𡀝有詞話仲貴撚過麻友1Q

留番錢同阿su扑嘢用

呢間不嬲都劏人
仲有時代廣場對面嗰檔都係劏人

喂喂喂，呢排我撐你喎

其實我主要都係想講麻友=龍躉素質

寒酸到呢

樓主得閒剪指甲

整損你？

收番埋隻G 啦

樓往沒女朋友

有男朋友is ok

求ig

好buy佢